gme停牌

笑撚到我養肥兩下割左去